2k19 誠邀隊友

2k19 誠邀隊友
主打 5 vs 5/ proam
無咩特別要求，只求有良好合作意識
依家有一隻底(C) 一隻面 (PG)
誠邀三位合作到既隊友一齊長打
主要打晚場 (10pm - 2am)
有意者請telegram：@nbaproam

push